元朗 發現有人食人血饅頭 請幫手推

元朗大馬路，華僑永亨銀行門口（大馬路大快活隔離）
招牌貨品係賣連豬 80蚊隻 仲有連狗 pp蛙
雖然v煞面具係送但其他全部都係賣
藍衫人係賣嗰個 佢件褸上面有寫本土 白衫唔關事
幫手推！

補充 件褸背面寫本民前

send 去本民前fb問啦,我無fb account

頭先9點經過都見到

聲稱扣除所有成本之後會捐星火同612
星火比警犬冚咗檔

第一次問佢答星火加612 第二次問佢佢可能知道自己柒就omit咗星火
有無巴絲打可以依家落元朗助陣
（利申仲係現場附近）

我assume本民前件褸賣咗出去林鄭月娥都可以著？

幫推呀

2

3

乜撚野都人血饅頭
黃絲係咪唔值得有人工?

4

自己睇五樓六樓

5

6

7

你fc左佢唔會捐?

8

有撚人買咩，過左氣啦

去返本民前個page問清楚

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

一係你直接行去問佢有冇證明捐過錢比612
唔係既話點解你可以assume佢冇捐過
一陣佢真係有捐你係咪道歉
唔fc見到乜就屌左先

有
連登已經話咗佢哋唔會endorse任何人用連豬連狗牟利
況且慈善嘢唔會咁樣擺地攤 如果真係慈善至少都應該會有牌有字寫出嚟 絕對唔會要人行埋去問佢係咪捐
況且第一次問佢下意識答星火時已經柒撚咗

佢真係慈善嘅話我登報道歉

9

10

鳩殺巴睇7樓 唔該
BTW

如果佢真係扣除成本捐比612咁咪冇牟利成份
之後全部都係你assume
佢自己講會捐
你覺得佢唔會捐
我點解要信你唔信佢?

早幾日屌雞丁藍絲個post都係咁上下
你fc完先出post唔得既
係要自己猜測之後就當係事實咁出post
錯左就一句道歉大哂

做任何生意一同黃扯上關係就一句人血饅頭得埋黎再拎上黎批鬥
餐蛋飯賣貴又人血饅頭
幫人訂口罩酒精收返人工又人血饅頭

真係做慈善project嘅人會好小心 對所有細節好清楚 睇死你都無撈過NGO 唔會犯連星火被冚旗讀唔知呢啲低級錯誤佢咁嘅反應好明顯係食人血饅頭 比人問起嘅時候要即時諗隨口講一個革命派慈善機構先會咁 同埋你一點都無回應過我個point 唔該唔好離題萬丈

無人叫你要信我唔信佢 你唔信我自己自動收皮 無人想同你拗 我開呢個post嘅目的純粹係為咗召集唔信佢嘅人你想信佢唔信我嘅唔該自動收皮加死開

已fc 自己睇廿四樓啦柒頭

拿如果連登官方admin證實無做任何endorse的話到你要道歉

推

召喚admin？

你堆所謂point全部自己推斷
咁樣叫fc?
咁我都可以話我識佢本人次次都有捐 已fc
叫你去問佢拎單你又唔敢
post上黎都冇人理你就自己收皮啦

你話佢講星火
你唔比佢以前真係捐哂比612同星火兩個組織先口誤?
講錯一句你就可以推斷到佢冇捐錢
再自己fc自己既推論
笑死

問咗連登=fc
連登無endorse即係佢一定係非授權商品
做慈善嘢一定唔會擺地攤 因為無聯絡方式 追踪唔到資金去向
係你自己一條無做過NGO嘅死毒撚先睇唔明人哋講嗰啲point離題唔回應在於 如果佢真係捐點解佢連星火呢啲咁基本嘅嘢都唔知？點解會擺走鬼地攤無明文寫義賣無聯絡方式？答撚咗我先
你唔信就死開啲 依家無人想搵你 開post係搵一啲唔信佢嘅人 你信佢唔信我就唔關你事
再嘈block到處理完件事先開返你

推到上熱門

做慈善嘢一定唔會擺地攤
你依個推論都幾好笑
好簡單我依家去擺地攤再將賺既錢捐哂比612已經令你推論唔成立
你話佢講星火
你唔比佢以前真係捐哂比612同星火兩個組織先口誤?
無聯絡方式 我又想問係咪所有義賣捐過錢既人都有聯絡方式提供
唔答你啲濕鳩point係因為全部都係主觀你既想像
你都係比唔到客觀證據出黎證明佢係食人血饅頭

唔好日撚日人血饅頭得唔撚得
屌你老母而家做黃絲要光合作用為生咩 ? 做小販得罪你咩

你block我咪更加證明你未fc就出post批鬥人

星火唔係仲有gift card咩？

仲有ngo同死毒撚又有咩直接關係
冇做過ngo就係死毒撚咁係咪全港有幾百萬死毒撚
你logic出哂事不如釐清下思緒先

星火禮品卡
做過ngo既樓主點解會唔知仲有得捐錢比星火既呢？

點解樓主連星火有backup plan呢啲咁基本嘅嘢都唔知？

我列曬理據說明點解慈善唔會擺走鬼地攤你都仲覺得搞笑
講咗已同連登fc 證明佢係unendorsed你都見唔到
大腦/眼球是個好東西
你最尾個問題 係 如果唔係無人知你係咪會好似支那紅十字會咁私吞善款
你擺地攤唔留聯絡就去捐款當然可以 問題無人可以監察確保到你捐
弱智off仔bye

死毒撚同NGO係兩件分開嘅事
講思緒可惜你無

星火仲有gift card喎

同埋星火嘅義務法律支援無停過

星火係仲有得捐

點會唔知
重點係因為佢第一次問同第二次問中間縮沙

樓主話星火執柒左就係執柒左
樓主覺得擺走鬼地攤係食人血饅頭就係食人血饅頭
你冇做過ngo識條春

係 所以我第二次問佢佢縮沙無講星火嗰下先令我起疑

你自己睇返你pin msg講咩啦傻仔

有講星火=唔知星火執左
冇講星火=縮沙無講星火

係 所以佢第二次答我嘅時候唔講星火先令人起疑🤔

無錯
如果佢第一第二次連續都講我反而唔會開post
呢啲嘢叫consistency

你自己睇下推左幾頁都冇人理你
乜野證據都比唔到出黎想屈人食人血饅頭
你唔抵得人有錢賺就自己開返檔啦
我做善事當捐錢比弱智仔

呢件衫理論上冇得買
應該係成員先有㗎喎

2016年嗰一期的

睇咗

You sure? 咁我順手上fb搵個空殼AC問下本民前

唔好咁啦
一陣真係證明到佢係本民前樓主要登報架..

之前我個post無人理你唔講
依家終於開始多人覆你先講

報狗囉

我嗰個年代做過義工拉票
新界東淨係正式成員有 T恤就好多人都有

等睇樓主fact check
最好貼埋完整對話記錄啦，廢事又要拗

我親身去問本民前
真係我柒嘅話 我買廣告欄位同佢道歉

總之黃既我就信！賣連豬一定係好人 你又知佢最後唔會捐 係咪分化阿

見過幾次依d 個幾兩個月前
個陣post上黎實比人屈分化狗

不過個D係賣衫 都係連豬連狗

thanks for your curvaceous support

希望事實唔係本民前擺地攤比樓主話食人血饅頭啦

咁樣就算曾經正式成員都可以而家呃錢嘅
何況一件衫 可能佢攞咗阿哥嗰件呃錢呢

依家都仲有隻柒頭上嚟屌我分化

拿 收人民幣共匪五毛嘅評論者收皮啦

依家客觀事實就係人地著本民前tee (聯絡方法)
可以捐哂比星火612
第一頁已經有人叫樓主問本民前不過佢唔敢
叫佢親自去叫條友比單又唔敢

我所知本民前係革命之前偃旗息鼓咗一排 所以的確有可能有咁嘅可能
本民前有頭有面嘅堂口 如果真係要做慈善嘅話 點都一定會問連登攞授權嘅（以我對曼德琦人格嘅信任）

已經tg幫佢問緊

你問左本民前佢係呃錢未?

thx我仲未趕得切上fb

災媽已經證實係呃錢
請樓主pin

真係假冒的
睇我上面回覆

多謝巴打！
文青巴你要幫手吹雞推post

本前公海谷已經收到

大家幫手block埋評論者我啱先見到佢係元朗街頭ATM督緊人民幣

有證據
好過樓主條柒頭自己推斷當fc

我仲係元朗現場附近
可否吹幾丁馬落大馬路
我睇下佢係咪現場

佢真係呃錢唔代表你唔fc就出post係岩
都係個句如果佢真係有捐你點補償
過左大半年fc都唔識唔屌你屌邊個

我唔係住個頭
去其他地方叫人啦 本前嗰班好少人隨時叫到㗎啦
已經係阿叔阿嬸

喂 樓上大大聲果個 評論者
出黎啦

阿叔啊嬸都唔緊要有人就得
BTW咩係災媽

佢收人民幣的

呢啲人麻包袋佢就岩

是甚麼那麼美味.jpg

有冇人冚佢檔

推出去 唔好有傻仔比人搵笨啊

我係元朗現場 想要增援

tui

tango escaped
operation failure🤦🏻‍♂️

災媽都唔識，好打有限

sorry我一向同本民前嗰邊唔太close同埋我兩次革命中間冬眠咗好耐請各位原諒小弟井底之蛙

Sorry巴打 我大住肚老公唔俾出

旺角晚晚都擺

你慢慢fc啦死fc撚
你十足十係以前新屋嶺強姦都要fc嗰班柒頭
共匪騙徒都毀滅曬證據你點撚fc
不要問只要信識唔撚識

收皮啦柒頭 同連登fc咗你又睇唔撚到 未做過NGO就話人推斷

叫你老公落嚟啦
不過佢都走撚咗
下次佢再敢入元朗我搵鄉黑招呼佢

真？ 同埋點解你不推

慣性不推文

要改

BTW有相有料可以post埋上嚟

你推黑警post 啦好麻

一日未光復到香港我唔care 人血饅頭

80蚊隻公仔 80跌都跌左 哈哈

其實係連登推警犬post等同係bk推啊媽係女人
警犬 PB post要係twatter推先有用
利申：我成日推twatter

一毫子嘅人血饅頭都係人血饅頭

英文太好

想扮本民前？

重點係佢整撚臭件衫

燒賣皇后嗰邊都有檔，又係賣而d，但唔同人

係 最衰比佢走撚咗
如果唔係我叫鄉黑出嚟同本民前清理門戶😤

恐龍哥你換唔換tg
如果我下次係元朗見到佢可以call你幫手

何妖

要搵埋狗哥

會去買嗰班人智商有限啦

傳統洪門規矩 響流朵/整臭格屎者挑脷筋

都要tg😂同埋如果你哋見到我都可以幫手

寫乜都好 明買明賣 人咩撚野血饅頭

值唔值得買你自己有腦諗嫁嘛
識獨立思考嫁嘛

自己睇134樓

追蹤左你，你下次岀post我會見到
召喚狗哥！

Push

佢假扮本土政治組織成員

話時話 上咗熱門 連登admin可否出嚟嗲返幾句？始終係你哋版權

柒左就走啦 評論者

假扮唔係最惡劣 最仆街係扮嚟牟利
洪門規矩借堂口名義招搖撞騙要斬手的

好似假和尚係車公廟前面乞食咁

佢到而家都唔知咩叫 fc,

FC 從來都係睇果個人做，唔係 Post 果個人做
Post 果個人最多只係可以講佢點樣 FC 到，但絕對唔係講句已 FC 就真係 FC 左

點解有 FC 呢樣野，係因為你唔可能透過片面之詞 (貼文) 分辨真偽，
你只可以透過向第三者查詢從而增加貼文可信性，如果你冇啦啦講句「已 FC」 ，同「個強姦犯同你講，我問過事主，已FC 冇人強姦佢」有咩分別?

thanks絲打社科？

召喚admin

阻街呀
嚴正執法呀

社科? 你問我係唔係讀社科?

BTW
呢個 Post 邊個岩邊個錯我唔評論，各有各道理，

我只係見到有人FC做錯咗, 想講下FC係乜野原理，同埋應該點做
唔係話樣樣野都要 FC, 但要FC,都要 FC 得正確，

同埋近期 FC 變到好似潮語咁，但我發現好多所謂 FC 既 post 根本冇FC 過既成份

可惜我個廢老老竇提早退休轉咗行（以前元朗衛生幫）

yes
姑娘關於fc嘅見解在下都係第一次見到 受益匪淺

連登admin起身喇有人侵犯你哋版權呀

件本民前hoodie

點解唔捐比被迫兄弟，買依啲冇意義

樓主你啲point 真係on99 , 人地做慈善又唔撚得 你又知人地一定無捐 捐完要唔要登報話比全香港知呀 ？ 成日係到開埋啲人血饅頭post 做分化撚有撚用咩 , 多得你呢啲撚樣搞到連登愈黎愈多分化post dllm 你咪當佢做緊文宣囉 手足唔撚洗開飯咩

睇pin喇盲人佢侵犯版權、響流朵兼借本民前之名招搖撞騙呀

奧比斯電話：2877 9373

所以先要屌佢

一直都係講緊依樣野
自己推斷當fc左仲大大聲
依種人係令連登愈黎愈低質既元兇
今次好彩佢係真係有呃錢
但係依幾個月連登仔冇fc就出post批鬥人之後柒左既事都好多次

條友呃錢既係抵比人屌
但唔應該係有人向本民前求證之前就開post
亦都唔期望樓主你明白咩叫主觀咩叫客觀咩叫fc
反正柒左咁多次連登個朵都臭臭地

push

仲有面出嚟柒牙五毛人哋個reply係打正排頭屌你架
佢意思係fc係讀者責任唔係樓主1責任呀柒頭皮

我唔開post點搵人求證呀我又同本民前唔熟
錯咗嘅話我咪拉撚返低個post、去站務台刪加登報道歉

你可以上黎開post叫人幫你求證
但個問題係你一黎就指控人食人血饅頭
再用自己既推斷就話fc左

你道歉就當冇左件事?
記唔記得早幾日雞丁比人屈搞到live到喊
如果我真係想幫手足但係比人屈係人血饅頭以後仲會唔會做咁多野

fc係每個人都有責任
你自己唔做好expect人地幫你做?
讀者既責任就係check返你講既野係咪事實
你成個post既發言都係主觀判斷咁唔嚴謹我一定質疑你

我無關注雞丁 純粹睇新聞見到佢亦對佢無乜興趣
但至少條友係空口講白話咁話雞丁藍 但係我係至少親眼見到佢 影埋相
至少我有上本民前fb check過佢近期無搞任何義賣活動先開屌的

個問題就係你係有證據支持之前就直接將人定罪
好彩既佢真係guilty 你冇屌錯人
唔好彩既你就係屌緊一個想幫人既人食人血饅頭
而依一切都可以避免
就係你開post前查清楚先
或者上黎問下其他人意見先
不過你同大部份連登仔都一樣決定批鬥左先

又批鬥，你覺得唔值咪唔好買lo

咁你講呢啲嘢咪唔符合雪花絲個理論

睇134樓 唔該

報警話有暴徒 拉鳩佢啦

你只可以透過向第三者查詢從而增加貼文可信性，如果你冇啦啦講句「已 FC」 ，同「個強姦犯同你講，我問過事主，已FC 冇人強姦佢」有咩分別?

你明唔明依句咩意思?
頭幾頁叫你fb問本民前你唔問
叫你去confront條友你唔去
你自己判斷完就加句已fc

點解咁on9 有水印

已fc依句係你自己講
base on你既判斷
不如你再諗下人地係咩意思

不如你再諗下佢咩意思？佢叫你，想要fc自己去fc，唔好走埋佢問我攞fc，我無你又係度on9屌人，我fc唔到架

我想較時間日期水印但唔知點解整咗舊咁嘅嘢出嚟

絕對唔係講句已 FC 就真係 FC 左
你fc唔到但係自己講fc左就開波鬧人人血饅頭
明白未
上面quote左你話已fc個comment

你又證明唔到啲咩，跟住就諗住捕風捉影咁，最大個結果就係分化

你發現呢啲野最應該做係搵證據，而唔係老屈人

同埋冇撈過NGO又有咩問題？第一次做唔熟手又有咩問題？

有心分化信同唔信嘅人？跟住攻擊人又正確？

我就係見你推論咁唔嚴謹提出質疑
不過你一句已fc當fc左繼續屌人

你走先我幫你頂著
樓主一陣會屈埋你五毛 (已fc)

p牌死開啦證實咗係呃錢騙徒喇

個問題唔係佢實際係唔係呃錢
p牌亦唔代表佢講既野冇道理
不過都睇得出你只會憑主觀印象去判斷一個人

咁最多咪證明佢唔係本民前，不過人地鐘意所以自費印又得唔得？

唔夠證據就係唔夠證據

不要問只要信佢對popo
對一個賣野嘅都咁？

你係咪會見人指控某間野係藍店就即刻火魔

一開始係你攤大手板問我攞fc先架 係就唔該你唔好問啦 我開post屌人無責任要fc埋架

點呀依家做埋p牌守護者添呀？

屌，啲logic可唔可以好少少，你所謂做咗嘅野係咪就可以證明到佢冇捐款先？

係呀其實新屋嶺裡面係乜都無發生過 我哋叛軍啲兄弟全部都係行入去嘅時候因為荒山野嶺山路崎嶇先撞傷跌傷架
去死啦你 p for popo

咁都講得出？

咁同黑警濫告有咩分別？起訴係唔駛fc 架？

甩咗p先好學人係連登講嘢啦p頭仔

又點證實？唔係本民前但着咗件tee?

不時其他地方都見倒
醒目都唔會買

係唔使fc架柒頭負責fc嘅係法官呀
如果唔係要法官同司法制度嚟做乜 直接popo定罪就得啦

災媽話有其他本民前兄弟都撞過佢招搖撞騙

對popo同對一個人都一樣手法？

你而家直頭行刑喎

如果佢戴住曼德琦嘅朵招搖撞騙 咁我會當佢同警犬差唔多惡劣
最憎人發國難財食人血饅頭

我係原告檢察官負責起訴姐 負責判刑係勇武文藝青年巴 佢係本前內部嘅人 搵到內線消息釘死條友

買唔買咪自己決定囉 覺得唔值既咪將啲錢貨俾你覺得值既黃店

你邊撚個
講咁多做乜撚嘢？

總之見到條撚樣就開佢波 香港一早冇撚左法治

文青巴記得預埋我
死p狗再係度鳩鳩吠開埋你一份

勸你個傻仔唔好阻頭阻勢
我哋一出手一定出架撐 阻住個地球轉一定入廠

我哋對阻膠嘅仇恨係過去五六年累積返嚟 你想像唔到

自己睇134樓啦
原來p牌真係視力及/或智力特別低

喂預埋我我係地頭蟲架撐我都有

p牌狗死撚開啦p for popo

藍店貼文宣扮黃就得
黃賣豬咀連豬就唔得
黃色經濟圈仲唔係大饅頭
最好通街都賣撐警公仔
咁大家就唔洗批鬥得咁辛苦

尚德見過佢

自己睇134樓
我見係絲打就留幾分情面

我屌你老母樂仔戰死嘅聖地都敢係度招搖撞騙 文青巴 你下次砌佢之前記得記得記得預埋我

有乜嘢問題？食人血饅頭有乜嘢問題？
唔好濫用人血饅頭呢個term好唔好？
而家我地攻打緊個城堡，你同我講我地有人賣公仔賺錢唔得？
唔好咁多潔癖我地先贏到㗎

睇134樓
重點係佢冒認本民前個朵招搖撞騙

你第4頁先有人fc到佢件衫係假
你預知未來咩
你個Post我冇理解錯你係屌佢賣咀賣得貴
根本你本身個思維就係想屌佢賣一個豬咀賺幾十蚊
家陣做黃絲要開善堂咩
得啦我五毛又狗吖嘛預左

人血饅！

我第四頁之前個post根本無人睇
叫妳睇134樓妳又唔睇
同埋妳真係理解錯咗
我開post原意係屌佢無連登授權賣盜版公仔 以及假借抗爭之名發國難財
依家confirm咗之後最大嘅問題就係佢冒認本民前招搖撞騙食人血饅頭
唔會話妳五毛嘅，不過...妳真係有啲波大無腦

*...食人血饅頭（134樓）

完全無意屌佢貴 如果真係扣除成本捐星火嘅話我兩萬蚊一隻公仔我都會買

你自己內文講都冇講
猜謎post?
文宣/連儂牆D連豬冇擺版權你屌唔屌？
係我波大無腦定你有鳩冇撚用

無預過會預到啲閱讀能力咁低嘅波大無腦雌性動物你問下其他巴絲打有無咩人解讀唔到我咩意思
連非牟利用途同牟利商業用途都分唔清楚...我諗話妳波大無腦都係understatement...準確啲用外國人俚語形容應該叫bimbo

聲援收押手足時既活動時
係長沙灣黨鐵站見過佢

條友真係發國難財嘅專業戶嚟架喎

我從來唔會買呢d抗爭野
老老實實，用d錢捐比還押手足食飯仲好

我睇頭2頁已經睇到人地點屌你啦
你扮睇唔到姐
見你咁中意人身攻擊懶係Mean既性格
留最後一個留言俾你：
你既性格用係人常生活到有冇朋友

洗撚理佢咩
我見講左咁耐佢都堅持依種態度都廢撚事理

做得好
我覺得想買嘅話唔係唔得 但要確保真係慈善用途囉
另外 還押食飯好似係政府出錢喎未被俘嘅叛軍兄弟就可能真係需要呢類嘅財政資助
被俘咗嗰啲應該係律師費同醫藥費

依啲垃圾快撚啲死啦
買嗰班打卡都快撚啲死呀

你睇到人哋點屌呢個關你本身個論題乜撚事？真係bimbo logic
一句句子裡面竟然可以打錯三隻字，你究竟係用心口兩粒lin打字定係嫌慢索性成部手機撳落塊閪度打？😂😂😂
當今呢個世代 無人需要朋友 我哋需要嘅係革命戰友

你去死喇五毛共匪 定你其實就係賣嗰條友

打漏

被還押既手足可以有私飯食，詳情google還押私家飯
但每個月既價錢都幾金，成5000蚊

咁攞本民前嗰名嚟呃人都ok?

點解一直唔回應本身論點？呀係咪分唔清牟利非牟利柒咗駁唔到？唔緊要 用對大波諗唔到姐，試下用塊閪窿去諗，應該好快諗到架喇

其實係咪你本人嚟
佢自己印本民前件衫嚟扮本民前已經知佢有問題,你仲繼續幫住佢, 趁人少少 認咗佢啦

一直都講緊 跟住有隻臭雞又叻唔切咁衝出嚟柒真心閪窄無腦波大生草

詳情係外邊買/煮再送入去比被俘兄弟食？

咁文宣同連儂牆有冇營利啊佢而家營撚緊喎

死要面人地都廢撚事理你仲係到追撚住人
你性格真係好撚冤 我十年前做毒撚先岩咁樣Jer撚住人

Push.

佢自己連牟利非牟利咁基本嘅嘢都分唔清好難怪我屌人架喎
順便又可以當自推post姐

咁佢比人發現咪佢柒
咁都比佢呃到咪衰on9囉

依加大撚把拎住黃店出黎食人血饅頭啦
咁搞咪要出本書

都係果句 話自己黃店就大曬咩 有需要咪買囉

之前已經屌過隻臭雞連咁基本嘅嘢都分唔清真係閪窄無腦波大生草

自己思考啦 睇人寫咩有影響咩
你需要隻連豬既咪買囉
唔需要既佢係梁天崎賣都唔買嫁啦

唔一定 如果佢係為咗革命籌錢 就算本身唔需要公仔加出價兩萬 我都會買

兩樣野黎 佢籌錢可以比佢 但連豬無需要唔洗夾硬買
咁樣買完只係製造多件垃圾 不如直接課金 將佢留比有需要既人

依加個市面就係一堆所謂‘黃’ ‘同路人’
根本佢賣果件野係唔值果個價錢 又或者唔達標既
好多人夾硬去買 買完又變垃圾

佢賣咩 用嚟做咩 idfc
但佢已經攞撚住本民前嗰朵(which本民前冇同意過)嚟作為賣點吸引人買 呢個就有問題

佢其實已經一次過侵犯咗兩檔版權

先不論版權 成件事嘅道德都有問題

的確

BTW人血饅頭都可以明賣明買架喎
佢明買明賣無問題 問題係佢人血饅頭違反道德

不嬲唔買尼d打飛機周邊

gj
BTW你個名

冇啊

我過開淫生

做乜不推

好多商家都掛住‘黃’黎賣啦
唔係掛咩籌號 唔通同意左引無需要都買咩
件野本身對你有無需要先係重點
正如食物既重點係好食 我食因為肚餓

所以咪話要獨立思考囉
你明知係人血饅頭都買 咁變相都係支持件事
依個世界有供有求 無人買佢自然收皮

咁你開頭就唔好話人乜撚嘢血饅頭
依家唔止一種方法收佢皮 可以冚佢檔

睇佢賣街邊檔都知係人血啦
錦都買只能話佢蠢
但我唔想再推連登批鬥風氣

黃 係理念
但本民前係個團隊名嚟喎ching?你明唔明個分別係邊啊?

咪話咗佢賣咩 點用啲錢我唔care
我care係佢冇經過本民前同意 著住象徵佢係本民前團隊嘅衫作商業用途

人血就係要批鬥有咩問題
批鬥無罪屌人有理

從來買賣本應係睇需求 唔係尻買
唔岩洗理得佢賣咩 無市場佢自然會淘汰

依家無人同你講鳩買講緊人血饅頭

同埋講緊佢違反道德你真係好中意偷換概念

下次樓主開post前整合得好少少啲人先睇得明

黃係理念 但依加好多消費住黃色經濟圈黎食人血饅頭
依加黃店都象徵住一班反港共思想既圈子嫁啦

佢冒左本民前係有問題 正如好多店家都未拎授權去拎‘香港加油’個字去搵食 關鍵係消費者既思考囉 唔係見到就去買

大撚把人血饅頭啦
買野之前要思考囉咪

真心有多餘錢買Pepe
不如拎去光時買嘢
食人血饅頭嘅希望你食飯會俾豆腐哽撚死

違反道德既人好撚多
唔係話咁樣應該習以為常
而係佢咁樣做 都係有人會奶野嘛
咁譴責佢同時 大家係咪會係消費前多點思考更好呢

屌你 你明唔明個分別?
香港加油 係口號 係理念

但本民前係一個經社團條例註冊過嘅正式團體 佢而家係假冒佢地 直接係詐騙啊,你明唔明個嚴重性? 消費者思考, 如果唔係有人fc咗 邊有人知佢唔係本民前? 你知唔知成件事係幾嚴重? 唔係因為佢賣嘢搵食 i dont fucking care. 我係care佢冒認本民前,係詐騙. 我完全唔撚明你比嘅例子同我講緊嘅有乜鳩關係

關思考咩事 而家直接係詐騙啊

點思考 咪就係大大聲話比人知
呢條撚樣係詐騙犯

咩叫fc唔係出po者個責任呢句好撚不負責任
人人都有責任fc架啦 開po冇責任咁我尻屌都得啦
同啲廢老覺得乜就同人講乜有咩分別
冇錯最後佢係呃人 佢係仆街佢係狗
但你一開始冇任何證據就假定晒佢係呃人咁就錯左
你係之後先有真憑實據
唔好話咩一開始個post冇人睇 如果有人聽你講落左去
收撚左條友皮先發覺佢堅做善事咁點
係咪道個歉就得
你見到有懷疑 post上黎冇問題 但唔係直接判尻左佢
之後仲話咩call人落黎幫拖 jm9
仲有一開始又話咩佢第一次答你有星火
第2次知自己柒左先唔答你星火
屌跟住啲人同你講仲有得捐你先兜 柒左咪認
人地幫錯左都識認啦 人地都冇心同你咬仲要追撚住人 有冇咁撚中二 贏撚左串人9條街
之後一有人同你觀點相反就屌人波大冇腦又盛
你做呢件係好事 但睇落就睇得出你個人好撚有問題
原本成件事好簡單 fc完咪一齊推 你又係度周圍追住人屌
仲要係度人生攻擊 睇撚到眼都突尻埋 自我中心極強
仲要柒撚到捉人字失
p牌同你講道理都要串尻人p牌 你中二人地都未撚串你啦
咁鐘意問人點解唔推 我話你知我係因為你性格on9唔柒推
睇唔明就算懶得同你係度小學雞嘴炮

btw光復香港 時代革命 正常人都睇得出邊啲真邊啲偽
有真憑實據放上黎都係好事 未fc都可以po上黎同大家一齊去質疑同fc

係阿 冒認嘛 咁又咪比人發現左
樓主點去發現阿？ 係咪要用腦諗阿？

係阿屌 佢係詐騙阿 你落去佢隔離叫咪丫嘛
係到講你覺得好多人睇到？ 連登係全世界咩
好撚多比人呃到既都係無咩危險感 上網睇野都唔識嫁啦

依個情況 詐騙嘛 你報警囉咁

的確
btw你個名

tldr

強哥你有道理嘅但係可唔可以唔好不推

推返

多謝強哥